特首要道歉，點解建制派唔洗？

搞個大遊行，逼班撚樣道歉，好似何君堯啲牙擦擦
民賤聯果啲日日譴責警民衝突，但自己有份推逃犯條例

Push